東張西望介紹完銀礦灣Staycation就大爆發

本港武漢肺炎疫情一直未能「清零」，昨日（31日）錄得3宗確診，全屬輸入，今日新增7宗確診，唯一一宗本地感染未能確定源頭，是一名42歲曾羈留旺角警署等拘留所、待遣返的中國籍女子。此外，本港暫錄得少於10宗初步確診，其中3人的感染源頭，來自梅窩銀礦灣海景度假樂園酒店的Staycation聚會。

今日確診的待遣返42歲中國籍女子（第第5331號個案），於9月28日於警方行動中，因沒有有效逗留文件被捕，並於同入被拘留於旺角警署。她其後於10月30日被送至青山灣入境事務中心，數小時後被轉送至馬頭角羈留中心。該女子被捕前曾居於塘尾道東方泛達酒店，據報她長時間留在酒店內，少有外出，而她的抵港日期警方則仍在調查中。

東張西望 | 不一樣的Staycation?! 大澳與梅窩酒店咁樣玩

啱啦介紹多啲藍色生活圈入去啦

次次都係東張西望一宣傳完就出事

藍色ptgf圈

TVBLM

tvb手足

TVB

又係班強國人

仆街

D支雞係幾時黎？

我就最支持藍圈

中武肺中到死埋就話姐
而家淨係陀衰家

倒米

燒神

Booooom

very good ball

宜家座底十幾個

tvb手足
hoball

暫時中左4個only